香港航空就快執

月中去日本
你同我頂埋12月啊

d空姐點算

港航出咗聲明話冇事喎
慢慢搭啦你